AV01.TV 我屌你老母

辛苦左成日想打個飛機，你咁撚樣不合作
我好難再繼續行落去㗎喎
屌你老母

係咪要逼我對住柒婆打飛機先得呀？

負評嗰啲係咪唔使打飛機？ 聖人？

發夢出完街都已經攰都唔想沖涼就訓，仲打到飛機。到底你有無發夢架？

打你就打啦